同女同學初吻時，佢對眼打開咗，代表啲咩？

口臭

證明你對眼都打開左

洗頭

睇下你個淫樣

唔好ff太多
傷心

代表你發緊夢

諗緊其他人

高潮緊

8點幾啦 醒啦

代表佢望緊你

點解你有101個正評

已經變左105

因為我解答左你

我個post0正評啊

俾左個你

你咁毒邊有咁多女

邊個負評我

我

你而家已經mk了 可以錫女同學